Der Sport Event Analyser (SEA) ist ein im Rahmen des Komplexpraktikums "Internet Information Retrieval" am Lehrstuhl Rechnernetze der Fakultät Informatik der Technischen Universität Dresden entstandener Prototyp zur Analyse, Vorhersage und Visualisierung großer Datenmengen, die im Bereich des Sportanalyse anfallen.

Basierend auf den Rohdaten des im Nürnberger Grundig-Stadions installierten RedFIR-Systens des Frauenhofer-Instituts für Integrierte Schaltungen IIS wird der Transfer großer Datenströme, die Echtzeitberechnung von Statistiken und Prognosen und  die Visualisierung der Daten auf einer großen Menge an Clients prototypisch ausgetestet.
Zur Anwendung kommt hierbei auch das an der TU Dresden entwickelte [Mobilis-Framework](https://github.com/mobilis/mobilis). 

Weitere Informationen zum Projekt sind dem [Github-Wiki](https://github.com/tudresden/sporteventanalyser/wiki) zu entnehmen.
Ein Screencast der Anwendung ist bei [Youtube](http://www.youtube.com/watch?v=IoPneiSOIew) zu finden.

![Visualisierung SEA](https://raw.github.com/tudresden/sporteventanalyser/master/Wiki/img/Screen_1.png)
![Visualisierung SEA](https://raw.github.com/tudresden/sporteventanalyser/master/Wiki/img/Screen_2.png)